THE IDOLM@STER綜合討論區[152]気持ち悪いよね 九等賞

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：

CD情報

遊戲相關連結

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Million Live Theater Days：
遊戲官網：

Android :

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE：
官網：

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

cutter刀系5等

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：邊個係今post推薦偶像？
A：大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

カリスマJK城ヶ崎美嘉

Q：點樣先抽到SSR?
A：問るる

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

今次ps4新game都係睇定d
餅大越黎越冇心整game

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1.首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提:
かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！

2.參考用推分技能簡稱(what is it)
P->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
O->overload (ライブ消費+P+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス(全隊同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P + 只有perfect時combo繼續)
A->all round (P + C +ライブ回復)

3.基本組隊需知
不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
C+fes C=只會發動C+18%
O+P=只會發動O
A+fes C=life回復+C+18%

4.建議腦死組隊（這不是最強組隊，但打出的分唔會差）
一般人：3C2P / 3P2C （可以A取代C)
SB約會團：1SB1O2C1P
シンデレラ：1/2/3D+whatever(除了2O)
歐盟成員：1D1SB+whatsever
社畜：1SB+卯月/凛/未央1.0(2-3隻不重複)+1-2鎖血(建議SR kwsm)

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：日任那個フラスタ什麼的是怎樣達成？
A：フラスタ即係花牌，係コミュニティ->同僚裡面プロデューサー檢索隨意找5個人送就可以

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點解我想用ID加朋友但佢不停connecting而什麼反應都冇？因為我是毒撚嗎？
A：暫時有bug,請你再重新輸入ID直至成功為止

Q：邊個最可愛？
A：元祖天使萩原雪歩

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

I m ready!
【ニコ生(2017/09/19 22:00開始)】PS4「アイドルマスター ステラステージ」ステラチャンネル
出演：浅倉杏美、沼倉愛美、原由実、坂上陽三、久多良木勇人

我是零

揀919公佈係咪要避左918

開始了

竟然唔駛vpn

杏美

人妻洗版

lm

禾刀系零

證明目標係要賣埋去海外

有人負評

変態！！！

orange hentai

成日都有
不用理會

戰犯+変態

睇緊

Pb!!!!!!

PB同 變態

kick jor

F5多幾次踢走d非洲人

梳

打機打到訓著

你肯定係961社長

傳說live
諗起鈴音

爽死踢走你地

真好

唔洗vpn就雙開了

既視感

睇緊ＴＷ勢力分流

Pv?!!!!!!!

皇上

Lm

iPhone load 得快過iPad

PV TIme

雪歩あああああああああああああああ

OFA模組?

雙六

白金之星的打歌畫面⋯⋯⋯⋯⋯⋯

唔

CGSS
本家SS

可以唔買鳥了
又係純音game

961！！！！！！！！

961

961!!

要打勇者鬥惡龍，不了。

子安正呀！！！！！

918紀念

Premium版又係連帛金之星d野

本家死忠逃不了

21/12發賣

音驚唔係問題
帛金之星個系統真係好L on9

真

寧願佢用imas2

帛金之星2？

睇黎就係

帛金之星
（6部）

隻帛金之星仲係到同未打爆
有d悶

其實有無仕事部份?

やよい爸爸？！

要比幾多帛金先可以叫佢停出宜家個system

IMAS大富翁

感謝72將美嘉同我一齊係QNA出現

有...碌骰仔

點樣先抽到SSR

冇骰仔

終於有餐好食

都係睇定D先算

都係拎番部ps3 玩好過

アイドル、落ちますwwwww

表姐!!!!!!!!!!!!!!!!!

老老實實只係用"有d悶"嚟形容真係好好好好客氣

加入我公司立即移民

套衫好有YPT feel, 想prpr

ToP......tales

其實帛金星光出左幾多彈DLC?
係唔係歷代最少?

首歌歌名有幾多個感嘆號

佢整難D 迫人做下lesson 已經ok

不過咁樣又會拖長個play time

又玩號外

七尾百合子

雙子

百合子黎

又幾似

音無小鳥

黑井54歲

係 アニメイト派

日高舞 復出

飛行力=0⋯⋯⋯⋯

不過已經好過新年果次連自選sr都無份

邊個省__我

個特典

安い？！？！？！

我都係13

ああああああああああああああああ

lalabit

Lalabit lomoooooooooooooo

個雪步好智絵里

Fuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuu

又要lalabit

天二combo連擊

死ぬううううううううう

大天二昇天

官方lalabit老母推し

到底有冇LV呀

天二頂住呀

買佢老母！

全國

5713066

得日本ＬＶ

整班魔鬼

等我睇下幾錢先

請振作

貴唔過個井

社員旅行

おかしい

特典=本篇

hi。。。

hi
準備啦
無人架啦

睇緊生放呀

係咪帛金2.0

似係帛金1.5

似DLC

帛金新DLC

似係帛金1.01

3.0 imo

官方飛踢

帛金plus

心口好痛

無呀

又迫害

Eplus lomo

好低

eplus老母

我知，所以先話無人
但條體晏就放到依加

No!!!

唔知問緊咩

問食咩

正如龍珠xv2咁，笨大

又抽72水

くっ

Yes!!!!!!!!!

BANDAI真係愈黎愈HEA

分咗心
ぬ問乜

87分，不能（ry

原由實支水咁大支

正常

間接

Match返貴音？

TGS

可以同雄馬鬥

謝罪？

原來得引繼

白金之星dlc可以用返

切啦

即係system係同一個

從頭黎過真係比人打死
玩咁耐帛金之星黎托柒

真係白金2.0

姐係話你聴

隻game= 帛金之星2.0

慘牙

帛金大型DLC

我

即係同你講ss係帛金猛將傳

帛金之星 - 豪華DLC

完

好想打死一年前既自己

改壞名
帛金之星真係買黎比帛金....

咁都有84.4%

咁多ドM

以imas標準 算垃圾了

Bamdie: 睇黎反應唔錯

應該早d下定決心賣撚咗帛金，而家回收價肯定再跌

當年買既限定版放左上神台供奉

Rip

TGS宣佈買驚抽MOIW 2018

狗也不屌

CLS

轉過頭咪又比

靠你帶我去咪得

限+1
1 pack咁就無咗

求curry

留意到又比人屈

3211106

召

狗也不去

-1

打PA歌真係想死

又full

Let's go happy

我也只能笑了

LM

27星...

有回血怕乜

好在有NG1.0

GOING.....

最易嘅27星

最易嘅27星係radio happy

大炒

我覺我係蘭子

唔覺

完左?

冇體

下次再玩

6153658

夠體玩一場

全部都係觸手........

又滿
從來沒我份

take me take you

最易排隊都輪唔到radio happy

感有冇機會聽蘑菇版金魚

我一場走

走左
你入

原來課金城咁既樣

有人入左
不過算啦先到先得+有人想打就隨便入啦

MOIW

我得一場體
打完就閃左
入面個個都FC 既怪物觸手

GOIN 同LET'S GO HAPPY仲有evermore都好易

fc唔到

going 成日撞手指

手汗應該係人體最閪嘅功能
打戀色energy miss廿幾三十粒死咗

ruru

肥雜唔係咁諗

肥雜唔用手汗

+1
成日手汗斷滑條

LAST GAME

你搞到我好想食牛雜

姐係啲slide 同兩個係隔離同時禁哥啲可以直接miss咗冇反應囉

幫你奶走曬佢

打完個moon啲notes位係濕嘅 完全感應唔到

明明訓係床到9打緊
咁都抽中chieri首歌逼人起身

真係好撚擾人

偽P濕晒

眼殘睇左家虎

食指勢用開指甲掃

起身追完post睇到兩樣野
帛金之星2.0 同埋 大野巴好似又想加推

3首都單手fc到

琴晚試過放部機係懶人架訓係到打
打完抽筋咁濟

加推警報現正生效

長掛架喎

有分黑色同紅色兩種
90% 同99%

肥腸牛雜

差唔多訓

岩岩先放工

買肥雜做宵夜

做低架MTR等你屋企都冇得番

有無D特別手套可以戴住玩？

我同風巨咬完耳仔
有共識唔會亂黎

打的

辛苦了

哦

日任debut出金浴衣

電話game都戴手套？

啱啱先開工

推埋風巨

冇人阻止到大野巴

你出手

到時比大野巴推埋一份

手痕射左500石落海，我知錯喇まゆ

走呀你

suddy單推好女仔
大野巴連巴打都推倒
大野>suDDy

諗唔到仲有咩方法可以解決到偽P個手汗問題...

係雪房玩

手指都僵埋啦

我寧願跟有聲優百科全書之稱既suDDy 巨學習多D知識

爽身粉

未聽過呢個名

我諗會整到部電話污糟

多多指教了

電話仲污糟過你對手

又加

拎風扇吹住

個人好攰但瞓唔著
慘

偽P推埋兔子

我明

戴手套

下次超得確定

咁多位衝排名嘅巴打加油

中招

好靚

話唔定下次抽月限/fes會中

唔想衝

製作人應誠實面對自己的想法

我唔係pa fans

好想俾佢用馬尾攻擊

點算好，唔願訓

中二病

渣ga

有冇試過訓係床度拉緊全身肌肉再放鬆

升左呢
又要清體

留12000石打美嘉戰爭

有得升iOS 11

巴神

下年april fool會唔會好似巴神感搵武内ｐ去唱お願い!シンデレラ

啲超得卷同單抽卷係咪已經限死左個pool定會跟住轉

邊有超得卷

到底妃巴推幾多個…

iPad 升咗先 可以錄MV
iPhone 遲啲先

6等X3 好灰

琴歌套衫真係幾襯sugarheart

愛牙

卡片？

Discord server banner
見唔少高人氣角色都有一個
入面啲人又真係用日文溝通

唔明咩嚟

其實只係整張banner比個discord server

就好似呢個server係比まゆP嘅…

呢個就智絵里

Discord又係咩嚟

仲有7個鐘

非洲人都好拜

選手準備入場

想放棄

放棄咩？

人總要學會（ry

Event

放置

2000我就一定去唔到
盡力有幾高打幾高算

兩萬拎張上位算啦
日日清體一定拎到

莉嘉P都要衝美嘉event, 美嘉P反而唔衝

咩美嘉event
講到莉嘉冇份咁

gchi 雜巴清算

雜巴息怒
講緊上位啫

入左

social

雜巴

莉嘉上位嘅話hea打20000算

如果造型跟返動畫版最後一集
今次兩姐妹一定騷到爆錶

瞓醒先玩

走啦你

聽到樓下啲警車出動曬

我都要出動了...

少個人爭咪仲好

咁禾衝唔衝好

衝

Thanks 芳乃

衝20000分

4倍分個時係咪要用兩倍刷item

BOTH 好女仔

莉嘉梗係要爆seed衝啦

睇落ruru仲後生過山本希望

咁美嘉係正啲既...

\|/
rip

O1怕咩

O1 dd

非洲非足一世啦你

食屎

啲美顏相

做非洲嘅油王

山本希望一定係最靚
不得上訴

UKumkani wePetroleum

雜巴都無情講
1on1

不得上訴

sorry 山下七海>all
のじょ第二

無上訴，直接推翻

你係推翻唔到真理

做自己心中嘅第一咪得

世界大戰

今日雜b返工返到short咗?

佢有邊日唔係咁...

未開始咪同雜仔玩下

我都係見一block一
過排都無

撚雜

咁唯有係咁
thanks

雜dee不願面對

請珍惜雜b....

Same

講真俾我揀 緊係揀ruru

Y成日hey0雜總呀

唔識貨

升iOS 11先

👌

我地特登鍾意其他
留返希望比你都唔鍾意
真係難服侍呀雜b

岩...梗係姐妹丼...
[black]1357るる
246のじょ[/black]

正解

72 收埋收埋好鬼多るるgif

o1呢排好似癡咗線

佢有咩唔多

咁又係.....

都唔知係咪卯月跟佬走

所以yui yuki一早唔要佢係有原因

無啲咁既事...野唔好亂講

冇事既

單推（笑）

單推城ヶ崎家

聽唔到

雜巴愛屋及烏
好男人

城ヶ崎みりあ 呢

部 iPad 升完唔識用

唔好亂幫人改姓

美嘉親みりあ親過莉嘉WOR

可唔可以唔好屈？

咁唔代表D乜

今次活動如果有其他巴打高 rank過雜b既話我真係會笑出黎

盡量啦

算，他朝君體也相同
我都係唔好笑埋雜巴一份

story囉

一眾低過我既美嘉P請反省

講明先 預計打夠20000石

雜巴story呀

一日燒8個鐘都未燒到20000石

赤城美嘉先啱

g持我大佬澳一

佢請左3日假打...
應該無咩可能有人高過佢...

雜巴要來了

8821079
一條體

咁咪燒夠16個鐘

100位內不是夢，支G

真美嘉p

雜巴：我打一百位易過FC M+夏蟹，呵

希望唔好屈

其實一個鐘最多燒到五百幾石咋

雜巴50石起碼打5場啦

16個鐘咪8千，到第三日又要課

雜dee都未300level...
佢200level咋

有無人上左ios11

iPad 上咗

等睇包膠

一陣搞

變咗部mac 咁

iPhone 唔up住
睇定啲先

個碗

sls個ios11公告講咩？

大慨話暫時唔保證動作正常嗰啲例牌野

呢幾日部機係熄晒其他App巴情況之下
都仍然可以Lag機...
越來越覺得自己轉會既決定係正確...

可以錄MV

錄出嚟個file size大唔大？咩格式同質素？

研究緊 等一陣
唔好意思

衝少個井都係返度啦

就咁睇同iPad 一樣
Size 同resolution 要搵下

其實係...
但有d井...
不能不挖...(好似係)

DD

唔係立Flag
引到我挖既
應該都係得返智絵里

確認

圖已cap

竹刀少女扮小學生應該唔會穿煲

fes 限都仲可以等下次先追
最驚佢又出多張月限...
咁就真係要搵大天二求救...

謝謝膠巴

你download 返電腦度睇
我電話睇 睇唔出

休息

thx
腸巴是咪ipad升左
玩落有無問題

上網睇好似有4K 30fps...

4K

仲有3個鐘

入定彈藥

好似比google fake

ミリオンライブ！ シアターデイズ【公式】‏已認證帳戶 @imasml_theater 8分8 分鐘前
更多
本日15:00～ プラチナガシャが更新されます♪
今回追加されるカードは、矢吹可奈ちゃんなどなど！
『元気に行進！アイドルマーチングフェスティバルガシャ』まもなく開催です♪
#ミリシタ

肥

吹

Pass

mltd黎緊幾個pool都pass硬
安心儲石

放棄巴辛苦了...
要同時兼顧咁多隻Game...

都係三隻姐hch

但係三隻都__洲

iphone7 開唔開到高畫質？

好似要Plus先得？

唔得
要大mon7+

7 not full hd hahaha

但真係用唔慣大機
無辦法

尋日雜團請呸
下下次請華哥

cg聚會

其實楓楓個異色瞳設定…係非常唔顯眼定我色盲

我感覺到2個鐘後雜巴會前所未有的強大
你們便把雜氣大法推至那終極的境界已

你色盲

你被閃盲

一早叫左你打少D丁

NB覺醒後睇極都係藍色

彼此彼此

連m巴都遭殃

想死
臨event先病
仲諗住試衝event molamola

放置隊全面進場...

身體要緊呀...

身體緊要

佢成日都話要加推文香架啦

雜巴隨時會深潛到event完

丁少啲

因為文香 正

佢實忍唔住上黎散發雜氣

好期待雜巴既表現...

點都有班外掛 / 多人輪換 頂住佢最前排D位...

我應該去到15-16

唔用輪班,極限好似10名附近

一個人...點都最少要瞓4-5粒鐘啦....
輪換真係可以24小時不停衝...

好似未見過POP子加蓮

雜巴單挑全世界

其實個neta 係邊度黎？

已經回覆左

莉嘉：煮熟左我唔食架

R, R+, NB都睇到
係睇唔到NB+

換mon

呢位巴打肯定係比呢度啲人曬壞對眼
學我咁去換眼吧啦

72真係乜活動都衝

DD既榜樣

偽p學嘢

mltd淨係衝擔當s活動

身體力行既偉大DD

人要學會放棄

又保底都仲笑
你真係完全無人性.......
再望下日日話自己非班歐洲人......

笑你成日話斬手啫

只要好似我咁check下課金額，然後就會學懂自制了

又binc

見到老婆
見到超絕up
自制力再高都忍唔到吧

唔使查都識

好自制

每個月兩個井多D

我唔會亂開坑

自制即係老婆以外唔抽儲彈嘛
我對上一次心都忍都手

點會唔Check
我有本簿記低晒自己每個月既消費

一個老婆就無所謂...
個個都係老婆...
就真係死都唔掂...

求包養

restage單推陽花

井務課課長

暴風雨前夕

如果我中左 我洗井咁多

距離雜巴出擊仲有45分鐘

忍下手啦

我個放置隊都仲係未收滿

你漏左美嘉/るるP

斬完又生返岀黎

亞人,冇問題

點解你會有訓練卷架

有...
但都係差少少...

打錯字你都get到

出現了

我GET左做
點解？你(明明)有訓練卷架

意思差唔多

偽P BB

一齊 HAPPY HAPPY

中文博大精深

不了

let's go happy*2 days

想同72 happy多啲

m巴唔係唔買碟呀

唔知美嘉/るるP準備好未呢

約左るる今晚陪我打機

你痴左線？

るる都唔得

我姨仔
你地唔好亂黎

雜巴，你不用為雜巴人而難過，
既你要成為莉一，你便要走莉一的路。…
而我的朋友，你做得很好。…很好。
………
和你基友容巴一樣，我以你為榮。
雜巴，已不需再想，…現在你便抬高頭來。
展開你的手。
擁抱著所屬於你的莉嘉的一切。
一切。
一切。
雜巴…，就讓巨也害怕你…。
就讓掃地僧也恐懼你吧…！！

DD極應該唔會個個都係老婆
利申:有3個老婆係cgss

who?

睇唔出原文係咩

你真DD

真正既DD
就連唔係老婆都會想要埋....

有無tips?

眼殘就死開

海虎

聽過個名，不過無睇

次男，你不用為我的死而難過， : 既你要成為強者，你便要走強者的路。…

入坑一個月，剩係用過石去抽恆常楓丶fes楓同fes凜不過一個唔中 ，其他skip 晒。我以為我係DD，原來我一直稱唔上為一個DD
利申：推蘭子（真礼）、楓同凜

雜巴慘被基頭四天王凌辱後反cap既故事

雜巴小薯都欺負

DD呢樣野係相對性既概念

我都唔係

mltd有四十幾個未覺醒
唔想禁

吓

咁我都唔係DD

你根本係單推清泉

你唔叫DD

咁無人係DD架wor

你單推女聲優

去到邊都見到suDDy既身影...

nojo, 救我呀!

all of above

福字頭

好似係

以前一直都剩係留意女聲優...
對男聲優唔知點解有d抗拒...
但係依家睇得多動畫既時候...
覺得d 男聲線又好似幾好聽...
又開始想認識下d男聲優...

有無邊d推介一下？

唔係青木咩

萬能插蘇

松岡

\|/

rip

ddy?

內田
福山

DD邊會有時間開正經page

好...
就留意下呢三個先

上刀山下七海？

大戰...
準備開始...

放置隊standby

轉個頭大野巴又要開始推男聲優

話左係萬能插蘇....

武內p

ざわざわ

係wor...
最應該留意係佢...

大野巴

ああああああああ

咩意思

開波啦....仲望....

???

30星

30

咩事？

雜巴打埋我個份

Dress shop!!!!

呀!

騷...

潛水開始放置
唔準講我壞話

食花生

幹 大爆射

已買

500 有償 送兩張單抽

我愛雜巴

特訓前張莉嘉
超可愛

唔值...
不過都係買左

500石全部人著得

潛水

今晚睇Nojo跳扭腰舞

500送兩抽

實質無料

但優惠價係60單抽
ma...是但啦....點都會買反正

美嘉特完援力滿滿

我畀你講多次

多謝CY

莉嘉張卡好可愛

ミリオンライブ！ シアターデイズ【公式】‏認証済みアカウント

1度だけ引ける『1回限定！有償プラチナガシャ』開催中です！
有償ミリオンジュエル2500個で一度に10回ガシャを引くと、なんと！
SSRマスターピース1個が付いてきます♪
詳しくはゲーム内のお知らせをご確認くださいね！
#ミリシタ

垃圾game

即磅2500

繼續打協力

2萬5000分有event限定抽卡飛

異色服

收到風打到2萬5分有張卷比你去scout 以前event獎勵sr

衝呀

你地繼續衝20000分啦

衝200000

大家放置隊打命燃咩分位？我放置得C，好少event point

Pro S

Master A

我Pro...
Master 得C

pro S定master A多啲集物point？

間唔中會s一次
所以放置pro

Pro S = 44

協力有無item

老老豆豆
又係11秒
emily 春香
依加三張cu 11秒想點
中完都無用
諗緊抽唔抽

好似有

好彩之前大部分event既上下位都齊

有
無得開雙倍清體

唔使抽，自己揀

有live mode

仲要自選
佛心公司
多謝cy

你地會唔會用2倍體放置？

有,不過冇分

爭之前live party嗰張花守BB就齊全部花守

你本身都打算不惜代價碎石就緊係2倍快d啦...

係wo頂

我唔係以2000做目標
就1倍用晒d水之後先算

手動先兩倍吧，Master無S會少啲pt

放置緊pro
但係見到兩倍體 pt冇兩倍
好似蝕左少少

mv 又進化了

買唔買套新衫好呢

橙

2500換粒SSR石

老老實實你都係用最快速度上左10萬分再睇餸食飯啦

買

見張卷有限期…遲d先

雜巴記得留3pack，3pack真係最穩陣

2500石
一定無愛既ssr
但唔抽又好洩
希望唔好中pick up
就算一樣撞秒都好emily都叫有少少興趣,再唔係比粒石我都無所謂

即磅

即磅呀！！！

自膠
唔好理我...
係計體力...

即係可以提早換返上年張event文香

冇信心玩今次M+

THX 容巴

證明非洲人唔洗諗咁多
妃巴2粒ssr石,我1粒
不過真心,我覺得抵課過早幾日1500有償10抽

手動最有效率都係Pro Pinya

仲有人課MLTD

就算成個pool無野想要
當自己乜ssr都抽唔到,但2500石一粒ssr石都仲係抵....

當年我升星梨花4*,個幾粒ssr石都燒左我幾pack........

雖然百合子4*套衫無興趣....但有備無患
都仲有....restage咁垃圾既驚都有人課.....ml又點會無................

有冇人覺得今次m+唔值30星

Event歌都放置埋？

屌，唔撚係啊

要換返美波返來

活動歌好正 城崎姐妹卡圖好靚
新衫買左黎蓄 唔知遲D會唔會出歌
btw睇Live個功能係咪冇得揀用咩衫?
見佢睇YPT都唔會幫我轉返做YPT服
又唔見有制比我揀轉衫

希望...唔好雜

正常偏易既26lv,唔似楓個首26咁楓
無練習初見

雙翼果時未開四倍 我都放置pro

Event 歌咁Rock

練習試左場,的確偏29,30黎講絕對叫易
掃地僧應該已經fc左,雜巴都應該一日內fc到

我打ラブレター個陣無放置，打到手殘

理論fc絕對可能
應該可以成為我第1首fc既30

大天二你都夠膽挑戰

mv
staff

今次event歌難d定係NG難d

mv又見到曱甴

定獨甲仙黎

獨角仙

利申:成日見佢食

個MV真係...
俾條生路其他game啦CY

放曬星

其實兩個角色同背景d光影都唔夾, 一郁就起晒格…

幾秒

我部iPad mini2就黎著火

莉嘉唔救我................

車站？隻mon入面既對話

又雜了

大家畀個機會雜巴901

見到了

難得你唔參與

放置緊

2270564
打一陣

今次30無難位
得密集式,仲要唔算太密
後段有少少超出我反應,但以你level應該5場內一定fc到

出事，係咁loop條mv

仲要紫掃都無

幫手搶901
3q

M都fc唔到

協力無分之如,斷線item會再少~10 ...

雜巴終極力量

又貼

收島風雜巴衝緊event呢幾日都唔得閒上水

雜巴呢

一巴

去死

佢仲吩咐落，唔好講佢壞話

gchi清空一架車係車頂决鬥

今期901
人見人愛腦魔

咁你用咩上LIHKG?
2部電話

我以雜巴為榮...

雜巴：
我得唔到既野
都無人可以得到

完一場上黎睇下
就見到一巴亂黎

加油

KY一巴

上個post 冇追
雜巴預約左？

咁我轉讓901嘅權利俾為莉嘉激發終極第十擊嘅雜巴

歡迎標題建議

手足之情

衝止天際！處女崎姐妹雙馬尾活動

雜ride the world

收到風咁樣先岩...
唔好問我點知

不安

sorry
姐姐尋晚己經唔match個title

對不起都係因為我衝動⋯⋯⋯

搵人俾莉嘉圖我，唔係我就出加蓮

家姐終於知道身為女人既歡愉.....

無眼睇

唔識郁既...？

冇人理Stella stage

你地咁大個人
唔好咁多幻想

可愛

係咪死左

定天二今次兩姊妹po曬
話曬活動

正常掛緊機...(好似係)

都唔錯
推薦活動上下位

搵人俾埋美嘉圖我thx

一騎當千！雜巴挑戰眾美嘉P

#501

部ipad睇mv睇到無電
休息下先

召喚72

72應該都放置緊

有無人tg都係瘋狂connecting

騷

揮手

Me

同frd傾傾下計無啦啦死左 吹漲

frd差少少就貼box 想睇

Source???

臨完po前紀個念,反正好快比人踢落去,短期內都應該fc唔到

一講完粗口telegram就死左...睇黎佢嬲左我

死班用tg嘅現充抵死

而家先千六item
睇黎要專心D放置

1600+1

1000

1397

話說今次個mv

準備同女神表白垃圾TG先黎connecting

THE IDOLM@STER綜合討論區[153]衝止天際！處女崎姐妹雙馬尾活動

衝上天際？
衝止天際？

我都諗緊

天二又老貓燒鬚

黑人問號...

一巴搶完雜巴901再打錯字fake大天二

一切都係一巴嘅陰謀

衝止
即係唔好衝

見住fd 屌人之後就死左tg 好恐佈

m巴快快手入後台搞返掂佢啦

謀っだな、シャア！！！

あ

り

す

え

っち

ペ

ありすペロペロ

下次打エロ本

ありす

智絵里ちゃん大好き

放過我部手機啦
就快換8架喇